有冇人鍾意夾punk rock

有冇人想夾punk rock又想夾band
我玩開結他 有火

pish

做埋主音都得

玩緊hardcore band
留名十卜
香港太少Punk band
加油

唉 冇人玩punk 上一代d punk band又散哂
hardpack 高潮個d

你認真?hardcore punk wo

你個D叫pop punk呀大佬,仲話夾BAND我屌你老母呀

punk rock喎師兄 你咩事呀

屌pop punk就pop punk啦.GENRE都未係搞清楚 我屌爆你老母呀

hardpack又點pop punk呀師兄 punk rock還punk rock pop punk還pop punk

就算你話唔係punk rock但點都吾會係pop punk

Sor 我成日覺得d punk 野好mk

個人認為都可以咁講 punk都係講d叛逆 反社會既野

咁你係咪憤青呀ON撚9

唔係憤青就唔玩得punk 咩道理

定你覺得要學似你咁 周圍屌老母 咁先叫憤青 咁先玩得punk
不過睇你都唔係青㗎啦

我屌你咩,哈密瓜,你GAY佬黎架,改D咁既名

啱呀 屌到冇野好屌咪屌下人地個名 人身攻擊下囉
你呢d人咪會好似高潮樂隊咁自我中心 等收皮囉
香港咪多得你呢d人唔少囉

呢首歌送比你既

stfu gay faggot

做少d小學雞野 做多d有意義既野
唔通我又要笑尻你個名 話你射得好似閃電咁快咩
咁大個人識諗啦 唔好再咁小朋友啦

WO你好撚成熟阿.岩岩打完飛機聖人MODE?

冇話我成熟喎阿叔 我只係90後一個 不過都唔會學似你咁小朋友 周圍屌老母 周圍人身攻擊咁囉

重點係你講野冇point 呀大佬 你屌得有point都話呀 幾十歲人仲係on99咁

大家唔好咁喇，想當年我都係聽blink-182先，之後慢慢咁識左Sex Pistols, The Clash，當然仲有Rancid, The Exploited等等，再聽埋其實唔同既punk rock。pop punk同punk rock冇乜衝突嘅。

從來冇話過有衝突 係條友好似隻癲狗咁周圍吠 btw blink182又係正野

blink係pop punk

我冇話我唔聽pop punk喎 正如green day係pop punk但我都會聽 只不過我最想玩係punk rock姐 例如hardpack

依首都幾hardcore

玩punk rock就聽sex pistol啦小朋友

點解玩punk rock就要聽sex pistol
係咪想做d咩就一定要做反個d野
定係要好似你咁 做on9仔就一定要自我中心 周圍屌人老母

你講野有返d point好冇先 唔好幾十歲人仲on99咁
講野又冇point為屌而屌 做返你幾十歲人應該做既事

柒碌,返去食哈密瓜啦屌你老母

繼續屌到冇野好屌咪屌下人地個名囉
秒射男

死GAY佬

你條女有冇笑尻你秒射
定係你女都冇

秒射撚

你自己都認呀

都夠射撚死啦

樓主有冇tg

比條link我 我唔識比link

屌 你IQ過80未

冇人理你呀

咁你又覆?IQ真係冇80屌

就係冇人理你 我咪覆你囉 我諗你iq50都冇

大家差唔多啦 我地IQ個RANGE大約AROUND 50-80

巴打等緊你

幫你推左兩頁

聽開 Blink 182 Sum 41 Green Day

做乜變左罵戰post，鍾意聽 pop punk都唔算差啦 大家 under 同一 genre

你要問下隻狗做咩係到吠啦

我都有聽開

有冇人覺得佢地兩個好可愛
不如係埋一齊啦你兩個

pop punk 同 punk rock 絕對唔係under 同一個genre

pop punk係受現代流行曲影響所發展既分支
由 green day, the offspring,bad religion等等既 band所帶起

準確d講 pop punk係由punk rock 加入流行曲元素發展而成,所以pop punk係under punk rock既一種genre

on9阿叔？ 不了

仲有歌詞由反建制變成偏向青少年反叛、幽默。

bad religion都算？

樓主咁對隻痴狗認真啦
成熟啲啦

佢地既定位其實係係pop 同 rock之間
佢地係之後發展pop punk既雛形
歌詞由評擊政府轉變成諷刺時弊甚至愛情都有
部分曲風偏向使用簡單拍子同單一重覆既melody 呢d都係流行曲元素
樂器方面比較diversed 唔似傳統 punk rock咁狂掃power chord同downward strumming 而且有唔少guitar solo既出現
可以聽下呢首 其實唔難聽出同傳統punk rock既分別

其實嘈嚟冇咩意思 一隊band冇絕對既定位
冇絕對既genre
就好似 imagine dragon都係介於 indie, alternative rock之間 最近玩埋電音
冇人可以幫一隊band絕對咁分辨genre
可能連隊band自己都答唔到你
音樂都係用嚟聽㗎姐 合則來不合則去
冇必要分得咁細

幫手推左兩版 多謝都冇句

我好中意 Blink 182 嘅 Tom delonge side project : Box Car Racer 感覺上冇咁pop punk 幾好聽

佢最近出左新歌 其實我覺得佢地靜少少既歌都幾正

幫哈密瓜推推

唔該秒射哥

唔緊要,得閒一齊食哈密瓜

一齊互射

有人想夾既可以留個tg黎 pish

Lm